撐加泰有咩問題？

人地都係追求既自己嚮往既事
亦同時係受壓迫既一班人
你話歐美唔撐我地就唔撐？
咁歐美唔撐我地係咪=要stop晒成場運動？
香港人要五大訴求 缺一不可
加泰人就唔可以有自己既訴求？

有啲人選擇務實政治，唔想香港喱場運動行一步冇益嘅棋。

加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利警暴死左11人
印尼警暴早過加泰
新疆比人拉左百萬人入集中營
樣樣都唔搞靜係搞加泰
目的係咩大家心照不宣
叫你唔好搞係唔想之後比人逼表態咋
而家冇人逼你你就自己走出黎搞 攞光環真係咁重要?